會唔會將感情事同屋企人分享

例如有時鬧交鬧到想分開下，情緒低落
會唔會同返屋企人講？
驚唔驚屋企人以後會唔鍾意另一半

話比媽咪聽

絕對唔會 去到真係好穏定先會略略提吓 費事煩

唔會
由其屋企人好撚煩好撚守舊

唔會 寧願同frd講都唔會同屋企人講

同左屋企人講 屋企入面d大喇叭會講哂比d親戚聽 onL99

永遠淨係講啲冇用嘢
再唔係就問結婚生仔
當年A0仲係咁話要介紹個有錢蝗妹我識 前提係人哋冇話過想識我

自此永遠唔會主動講感情嘢